不得不承認，香港做it真係無得輸！

It男 fg 25k
3年 50K
3-5年升sin 70k
5年above pm級，100k over
自己創業果啲，二三千億美都有！
做it, 人生唔使ng！

負評
上一頁

連登仔成日唱衰唔想人入

你笑人做code狗，code狗笑返你岸鳩

太多不願面對，it狗真係做冷氣code狗，隨時都搵到日晒雨淋嘅地盤狗人工

連登仔驚人搶佢飯碗 成日唱淡

負評 next

無points 駁人

屌你老母 義工黎架

連登子abc都唔識，笑人code狗寫c++

本座一睇就知你轉工唔夠

你識vba人工都過2萬啦

雖然唔係咁易學

高級文員果d應該識

咁呢一行成日有新野，係不斷汰弱留強

0分重作

Mark仔，你人工咁低就慳慳地過生活啦屌

Sad but true

試下入行囉

BTW 做兒子先係無得輸

It 一定要打code?
It行業都好大的

做兒子冇得揀做IT有得揀

家姐做it 15年, 5皮月薪

唔使打code嘅就係，行頭大，大把野發圍，所以咪話it有得做囉

笑死 幾年前又係連登推爆工程 而家又推IT 到之後每年千幾個畢業生畢業個陣睇你仲講唔講得出

係呀 又可wfh
又唔會失業
因為d公司玩自然流失
好少好似國泰 莎莎 咁炒it先

得罪講，it計做15年呢個數算差了，不過都贏晒現實啲普通人

屌，你真係以為code 狗 d 錢好撚容易賺？
被人日日屌穿屎忽，做到頭暈眼花，先得雞碎咁多

It男 fg 25k?
間公司梗係你老豆開

一聽就知唔係做 Dev

小熊 lf2

吹水唔抹嘴

咁撚好做啦啦聲去做，大把銀行既IT走撚哂裸辭

你問下headhunt la...

好做既工係好少人辭職》政府

快啲入行啊
你班傻鳩唔日日做邊有啲新科技野玩啊

而家學ML未遲呀可

有邊行唔是被人日日屌穿屎忽，做到頭暈眼花，但it男已經比人搵多左

ML我 16歲就開始左學，經歷左無數對手，都叫有啲經驗

咪就係

你係邊學呀？都係google 同YouTube 學校？

一開始同女同學學，大個之後，就係社會上學

ML

IT又然

ML is great

唱淡it既個個都唔講原因
工程狗都好DD up下時間長日日ot

你不如吹大d啦，加多個故仔，化名x仔既男同學10年前IVE既IT畢業，中間1000字，而家月入20萬咁啦

我知你指既ML係咩，但老實講香港中一13歲已經有教linear regression 都係ML既一種

飛機狗

邊有話遲唔遲，學完會用同用得著就得

真。
DBIZ 一間公司30萬
科技券 一間公司80萬
創科生活基金，寫隻垃圾八段錦app 500萬

it半桶水，開公司都可以好發

珍👍🏻

試下做devp

隔離PO JPM FG 44K

我只想說明一事, code 狗唔係個個話做就做得掂, 有 D 人我睇住佢由好有熱誠到灰撚晒行出門口話要轉行, 就算俾撚左你做, 你都未必有運做得長, 做得長先好講賺到有幾多錢......

屌你 ML 不同彼 ML

合理

咁就係，呢個係事實

3年50k

基本野

呢張圖正正就講左，一個低級programmer 點升leader, 再做boss 嘅carrier plan

同意！

請問樓主而家去到邊個Lv?

唔會話無, 有都可能100年得一個.

依家係好景。
連我依D 做左十幾年既IT 癈佬都有50K一個月

HK no IT.

我做pt 文員，39蚊一個鐘，自學緊c++，都係啲0101組合嘅野，應該唔難

你都算廢

agger
10年 先 50

IT撚有咁多,樓主訓醒未?而且7,80K多條撚,得閒去下中環啦

睇返上面個carrier plan 再講

其實又真係差唔多哩個range嘅，睇你識咩嘅啫

乜撚嘢叫Carrier plan

重要做得it 既通常冇乜不良嗜好
係頂多一開始難啲溝通
真係好多筍盤

識點野

咩歌

以呃飯食嚟講係

第一個炒都係it

地盤洗撚讀書咩
地盤佬data structure 都學唔識

驚咩爭飯碗
驚啲冇料學人入行 咩bootcamp 笑撚死 識得面個浸

熄機開機大法

3大code 狗差唔多啦

你要我睇同執你D垃圾CODE我就打到出宇宙

香港做唔好
去歐美做好

會唔會諗多左 programmer Fg唔睇你咩u
三大廢柴一地都係 一做test就露底

做it 唔係問題，千祈唔好做vendor!

我之前果間請人係差唔多依個數囉

好葡萄

個個自己創業都二三千億?

自己創業果啲，二三千億美都有！

個個elon musk同mark zuckerburg?

又唔使個個都咁成功嘅，喺香港俾心機D做IT ，10年後做PM，都Offer over 100K個月,唔太差

似係你間公司問題

呢間野之前打黎叫我interview

應該係人去in佢都會見

由毒撚成為航母嘅計劃

7x24 都有25k

唔洗多
識hello world print到出黎都25k

25k對 it黎講真係底線黎

請善用起底功能，樓主係波台人

我感情台的。。。

都唔知你啲數據點嚟

社會上觀察

IT好廣囉

it仔人工平均50k以上
早知一早讀it

咁撚好做,使撚咁多職位空缺

啲人自己做唔搞，唔關it行業事

一定好做過工程

做5年 15皮人工就差唔多

吳浩緹

一年?

係呀， 一個it support, 十年之後全部都做到PM
一個低層都唔會出現

點會做唔到，做唔到果啲，擺明自己能力問題

其實IT 入行難唔難，要咩學歷同條件
利申：小弟冇咩學歷可言

識0同1就得，易學難精咁啦

on

伸利it狗